可以預想既係香港將來既經濟下滑會被指係示威造成

橫掂中國經濟都就快lum 香港都跟住玩完 (被掏空)
搞到咁上下就出解放軍碌豬 經濟玩完 港人揸兜
之後殺雞儆猴做比中國人睇 反抗中共有咩後果
為遲d將會出現既中國示威潮鋪定伏筆
最後係中國歷史書上面 反送中既暴亂就成為香港隕落既主因

攬炒啫嘛